Eigstwerre wallast Hans Jaam pandis kaebtust et olema Wulf Wawer temmale 17 Rubla rahha wõlgo jänud, kedda nüüd mitto korda ikka maksta lubbanud, agga praego weel wõlgo Wulf Wawer ei salganud mitte sedda wõlga teinud olema, temma teada wal peab agga se rahha jubba Eigstwerre mõisa törahhast maksetud olema Mõistus: Wulf Wawer maksab se wõlg 14 Rubla hõbb 2 nädali sees Hans Jamale wälja Peale sele mõistuse ettekulutuse sai ka kohtokäijatele surema kohto nõudmesel tähhelepanemesed äraseletud
